原來初三赤口係有科學根據！！！

初一初二拜年累積既怨氣 去到初三就忍唔住一次過爆晒出黎！！！

係初一初二拜年玩通宵
啲攰積左兩日 初三就會開始脾氣暴躁

真，今日好多人講粗口

好燥

一齊講

年初三睇同囚

咁人日呢

係咪初三爆完初四初五初六就會無事？

一來初一初二冇瞓
二來年初四要返工